# Теоритические вопросы

## 1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.

 * Методы - это встроенные в объект функции, которые работают с переменными внутри объекта и передаными ему в качестве аргументов значениями.




